關於818 嘅陰謀

用廿分鐘聽聽同share

唔信

818和平非暴力

[818和平]聽日和平理性 避免有鬼搞事

818維園見！所有聽日去嘅人都同我入一入嚟！！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

我信

Push

推

大家小心，我們要和理非

有冇咁天真，真的話我們才是勝利，你估香港班黑警有人死，仲唔掉轉槍頭吊共匪.....
佢地又係玩白色恐怖，真心冇黎新意!

老蕭講到好危險

明天一定要和理優

咪分化啦

總之要和平

尋日下晝搭地鐵，係上環站見到帶口罩嘅平頭上車，鬼鬼鼠鼠東張西望，一睇就知係鬼。有圖，不過今晚data又load唔掂，要聽朝再upload俾大家fact check。
仲有前日搭鐵過海，響中環站見到個著黑色衫嘅平頭拖喼，神情慌張唔似遊客，響油麻地站落。

無論大家覺得係白色恐怖定負皮，聽日請務必小心。